【現場觀察】今次真係好多人 支持塞港鐵不合作運動

今次真係少左好多怨言

最重要係，聽到有乘客打電話唔洗番公司

香港人最鐘意咩野？有薪假

塞一次唔洗番工，塞兩次唔洗番工，根本係直線拉民意

場運動對我地越來越有利

唔好俾佢停？

可以繼續試下

重點係唔洗番工，民意完全傾向我地

成功爭取有薪假

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

好快d人會自發幫手

不合作運動不應該有dress code

但要小心商會既反彈

推！

就係要既得利益者出聲
直線又好曲線又好
一般市民講幾多句林鄭都唔會理
商家佬一句勝過普通市民一百句

商人vs普通人既比例只有10:1

我地拉到普通市民既民意，已經足夠

睇個勢應該會

8月5號見

8月5號全民罷工

8月5號頑張って

推

8月5日